PS4 - GUNDAM Extreme VS MAXI BOOST ON 可唔可以兩手掣上網同人打???

想問有無人有買 PS4 - GUNDAM Extreme VS MAXI BOOST ON
我知隻Game support Local 雙打。
我想問隻game 可唔可以兩手掣上網同人打???

唔可以